女朋友成日笑我鳩短，點反擊好

明明我已經長過香港平均長度
但係佢都仲係成日笑我
話我碌鳩好得意，好趣緻
我應該點樣捍衛我嘅男性尊嚴
利申M底

跪係到喊咪得囉

笑番佢個碌

笑返佢短

又同牙嫂嗌交

次次睇到呢啲都好想笑

佢會好開心咁笑

佢冇鳩

佢條腿唔短

愛一個人就會愛上佢嘅笑容

冇嗌交
係我唔開心啫

但係佢笑我鳩短喎

屌到佢抽蓄

佢笑嗰下你唔開心咩？

珍惜佢啦 無鳩嘅仔你可日日做一仔屌屎眼喎

唔開心
我明明長過香港男人平均長度

同佢果碌平排度下睇下邊個短d

自宮完裝番條假撚

佢係女

屌到佢高潮不止咁咪得

笑番佢窄

咩叫M底？

HI 分身

麥當勞返工

中碼

長同短係相對既
即係你條女食開大肉腸

好撚煩呀pr公司

死返去時事台／自選台
唔好喺度吠

屌你老母臭閪

唔好喺鍵盤屌
我屋企大門開咗等緊你上嚟屌

笑返佢個西比你屌到鬆哂

佢好閪長咩
屌佢老母

快啲走啊！gay巴！
有怪人Mark住左你啊！

你噏乜鳩

唔反擊，認咗佢

長過平均都叫短

佢上一手長過你
唔嫌你咪算好

佢上n手分別係11cm,兩個12cm,兩個13cm同16cm，得1個長過我咋嘛

正如我收入高過平均，都係窮

互射算啦

係唔係11cm嗰個？

弱智？

無圖點幫你

咁你有幾短先

長過平均

拉

笑佢平胸囉

無得駁